(急）有無巴打可以介紹軟件或教學可以幫我將相還原

如題，我想將d塗鴉由張相整走，見番d 數字同英文字母,好似呢張相咁

利申：唔識用photoshop

如果真係幫到手，會比番小小報酬巴打

有無巴打幫下手比d建議，真心急用

nvdia Generative Adversarial Networks

巴打介唔介意教埋點用

其實我都唔識
試下photoshop用 Content Aware Fill功能得唔得？

左邊個男人露左碌鳩出嚟

唔該巴打，但應該得唔到我想要既效果，我想還原既係一堆數字同字母

點解唔上Google search原本張相？

以上圖片係舉例啫，我本身幅相無色情，只係上面d英文同數字被人塗鴉左，想還原番咁解